有咁嘅諗法係咪應該落地獄

今日搭車 巴士滿唒座
我早上車就揾到位坐
之後我隔離有個大嚿黑人手攞住好多嘢無得坐要企
心入面覺得好正好有優越感 偷偷地笑咗幾聲
覺得就好似返到殖民時代咁 班低等Nigger 係唔準坐
最好第時分開一個無凳車箱畀黑人同南亞狗咪畀佢地同我地同一卡

第時係你要企班蝻亞同黑人坐啊
望下街上面班蝻同你架數量升得幾快先得架
香港人又唔生 大陸人都愈生愈少
睇下歐洲蛔化就知咩事

車廂